元朗鄉黑霸官地賺錢 有聲為證！

一路做民間研究，早排揭發輔警一哥楊祖賜霸官地九年同僭建天台屋嘅本土研究社最近有做podcast！依家出到第7集，都幾多野聽，由明日大嶼到原居民特權，到解釋班鄉村政治經濟結構，套丁、棕地、僭建、殯葬區等等比鄉紳拎盡油水嘅不公政策，連呢排成日講嘅BNO平權都有講。大家得閒無聊WFH，食飯嘅時候都可以聽！支持！Spotify同Apple Podcast都有，就算兩樣都無join嘅都可以去anchor度聽！

Ep1 – 明日大嶼，真係駁唔島

Ep2 - 邊個喺橫洲打橫嚟講？

Ep3 - 島上的波兒－－人工島世代之爭

Ep4 - 7.21 查三代

Ep5 - 721破元朗結界

Ep6 - BNO唔O

Ep7 - 全檔睇清光 - 本研檔務半年回顧

【本研Podcast】
🎧立即於Spotify收聽：

⚓️網上版：

Apple Podcast：

Facebook：

IG：
🕵️‍♀️ 支持本土研究社：

吹乜聽啦

好高汁！

Lm

podcast

推到佢仆街

聽咗一集，估唔到咁知識性，又廣東話
好撚正！

唔聽都唔知班鄉黑搵咁多

留名聽日聽

留名

P牌都推一推

Pish

推

未睇。推咗先

Pish!!!!